30歲唔駛養家供樓，拍散拖，其實1萬夠唔夠用？

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

夠生存但冇生活

唔洗養家又唔洗供樓
一皮野夠喇，平時慳慳地一年去一兩次旅行都仲得

一條友 都洗六七千 ， 拍埋拖 應該月月清

好夠添
當日常生常3500左右
有6500用嚟消費

我夠囉
我搵多你少少
但毒L 平時冇野做
返工車費又好平
又帶飯 1-5基本都唔出去dinner
1個月應該洗費得2千

教我慳家得唔得

夠，一出黎果陣月入1萬，俾$2000 家用+日常消費，每個都儲到$4000 準備結婚

果時1萬 同而家既1萬

下下計到盡 唔駛睇醫生 / 去下旅行? 買下玩具又要錢

簡單,你每日帶飯,行路返工,收工返屋企打飛機,月入一萬可以儲萬二

隨便搵隻牛仔all in就得

拍散施毒L 求教學

月入一萬儲萬二

隨便入隻牛仔都袋20%

旅行同玩具係必需品？
慳錢靠節制

大家寧願開源定節流？

agger
見盡唔少3字頭(男仔)唔敢轉工日日帶飯
慘L到

咁你剩食白飯同飲水都可以生存既

你指可支配資金1萬定成份糧1萬呀清。兩個概念嚟喎

做毒撚

網上大把免費娛樂啦...
公司樓下有間茶記，$26蚊一個飯

錢係永遠都唔夠用
如果你放唔底餐餐食過百，年年要去兩三次旅行既生活
最後都係去返點樣賺多Ｄ錢

話開就開到咩

果時一萬都係講緊6 年前者

對唔住，我係好慳家的，的確夠用

如果想有多啲零用錢咪打多份兼職囉，事在人為

夠
返工唔帶飯
一個月都係洗4千左右

你個名